葉問4台灣勁收千二萬單日冠軍! 立即呼籲台灣手足罷睇葉問4!

//🔥【葉問4：完結篇】票房爆佳績 全台單日大賣1200萬🔥

《葉問4：完結篇》在影迷的熱切期待下，電影正式上映果然開出好成績，全台衝出1200萬的票房，穩坐單日票房冠軍！成為2019年香港電影開片票房冠軍。💥

我們讓葉師傅一直穩坐冠軍的寶座好嗎👊👊👊//

快d去各大台灣新聞/公民團體/政黨page呼籲大家罷睇。唔好再俾錢黃百鳴賺!

一人去3個page留言po劇透

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

連登仔快d去台灣影評網post劇透

Post完記得加番句口號

推

理掂自己先搞人哋啦

反disney使唔使去埋美國網或youtube劇透frozen 2, star war
痴撚線迫全世界同你一齊抗爭咩

樓主死撚左呀？

仲唔入黎推？

原來連登仔心裏面都知劇透戇鳩呀？？？

點解喺香港網劇透就得，喺外國網劇透就唔得？？？

香港人好撚恰D呀？？

我陣間就代表香港人走去台灣網劇透

樓主！！

係咪呢幾個網要人？？

快d去各大台灣新聞/公民團體/政黨page呼籲

我鐘意搞鳩埋台灣喎，香港人罷睇就得，台灣人罷睇就唔得？

台灣人罷唔罷睇係台灣人嘅事, 關你差事, 到你插手
你可以說服人但唔可以做迫人陪你罷睇嘅嘢, 記住自己係代表香港抗爭者之一, 你做嘅嘢會影響人對我哋觀感
中共禁返校係咪可以派五毛上嚟劇透, 自己諗啦咁大個人
你鍾意搞鳩人

台灣人暫時未有呢個覺悟
佢地用淘寶玩抖音食雞仲好爽

你可以說服人但唔可以做迫人陪你罷睇嘅嘢,

你唔撚走去post劇透個d留言到講番呢段說話

下

下

咁能口響

睇吓你貼完呢句說話班劇透連登仔會同你講咩

咪撚淆底呀

你搵唔撚到我搵埋俾你啊

我陣間就走去台灣網劇透

我仲會講撚明我係連登仔，最後仲整多兩句口號俾台灣仔支持下

戇鳩
台灣要睇關香港咩事
係度騎劫人

成班連登仔個撚個雙重標準我都忍得耐

咁其他香港人要睇又關你撚事呀

呼籲人地罷睇就得
但去人地留言po到劇透就唔係咁好

香港人冇咩所謂
但台灣人唔同
有D上次人血饅頭論已經唔鍾意香港人

我叫佢地唔好睇，佢地係要睇咁真係關我撚事咩

唔好忘記方仲賢點解俾人屌

戇鳩

我會將連登仔葉問生cancer嗰段原汁原味咁貼上去台灣網

好多人正評個一段

哦